M記出返飯tastic 心郁郁想試了

屌你老母

本來諗住入嚟屌柒你 我都係出返去先

屌 以為改歌 出返去先

香港幾時先有

中共DLLM，散播武肺搞到我無得去日本食。

唔係叫Tatsuta咩

屌你仲食m記？！

有都不了

飯tastic 巴巴閉

飯tastic

如果香港M記有我決定暫時原諒

日本m記都唔得 俾條生路嚟行好喎

戒咗好耐 唔想破戒

如果出返既話, 啲撚樣咪又係一路食一路叫yummy然後一路打字屌鳩你, 挑

無錯
日本M記都唔係中資

以為又有改詞

有聲po

O McDonald’s has a 飯
心郁郁想試

呢個標題同內容好有木耳feel

仙貝

屌你老母

搞到我想落mos burger 買返個

日本人唔係好愛食M記，因為實在有太多其他高質美食，只計便利店味道都打贏M記，所以日本M記成日都要整色整水去引日本人買

日本麥記好多新野